除夕晚餐 毒撚請入。。。

仲未好返

屎

咩粥嚟

又係你條撚樣

皮蛋瘦

粥嚟講我只認可生滾牛肉粥

侵仔去邊度玩

當皮蛋瘦肉粥死嫁你？

屋企 真毒嚟

生牛>皮瘦

白粥底
味精底太鹹

呢度大把毒撚陪你

餿水？

你晏啲都唔出去？

海皇粥店買

未好返，不了

扮毒

喺屋企食粥都叫扮毒

象仔有無出去？

想出呀但一個人好似好戇居

無毒撚朋友一齊出咩

冇朋友

咁出到去見到一對對可能會仲唔開心，上嚟吹吓水好過啦

象巴原來係同路人